一人一個情侶特權

訓醒訓前講早晨早抖

玩情侶app

唔係情侶都得啦

呷醋

咩叫情侶app?

情侶專用既聊天app
我女朋友當年細，貪得意要我一同用
話有好多得意貼圖
咁就用咗5年

回憶係開心既巴打

你誤會啦
我仲用緊，就快結婚
不過婚後應該唔用
日對夜對仲用app吹水咩
而家都老夫老妻mode
有乜事，快快手打電話講

咁睇黎拍左好耐wo.恭喜巴打

可以隨時搵對方

知道佢每日做啲乜

絲打你等到佢了嗎

未等到啊

等到

搞到部超重都唔洗死返出去

部Lift

你等到咩

我ex對咩人都講（ 包括狗公同埋追求者,

日日都講？

等左幾耐

對的人

2 年

發老脾

清楚到佢每日每個鐘做啲乜